有冇試過訂軨訂兩隻色

太難抉擇顏色
突然諗到左邊兩條1隻色
右邊兩條1隻色
左一個look 右一個look

傻鳩先會咁裝

正常你唔會同時望到兩邊喎
前後駌鴦就話姐

自己中意就得 一樣可以玩出風格

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊個睇完你左邊兜埋去右邊睇埋你右邊

肥c

順便做埋左右車身唔同色

牌簿車既顏色點寫？

主色/Multiple

日本改裝文化都常見
香港都有人咁玩一邊金一邊銀改得幾好睇
當然軨款、offset、車高短同camber要配合

就咁決定啦 聽日去訂

通常都係前後唔同
左右唔同都係見過一次（露荀9)

柒轆

未見過multi tone車?

呢一個係哲學題定選擇題

黑白間細牛